Andres Kongas, kes koggokonna kohto käsku ei olle üllespiddanud, kes on ümber-hulkunud, olli kohto ees, ei woinud ennast wabbandada. moisteti: Peab Pühhapäwaks selle rahha, mis temmal maksta on, ärra maksma, ja saab 30 hopi witsu.
